元朗呢間夾公仔舖仲想發抗爭者學生財

風頭火勢仲想叫抗爭者同學生租佢部機
幾多前線手足被捕唔夠錢開飯買gear
點解香港仲可以有d咁嘅人

風頭火勢無人想知呀拉